Virtual Youtubers討論區（22）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) (ENTUM所屬)

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live
而家成員已經超過100人
最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

2019年都招好多人新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

最近又多左個分團叫シュガーリリック

近期加左唔少新人
ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber まりなすチャンネル(仮), MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義再次做vtuber

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,據聞係以個人勢身份

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

post 頭加左D野,開定多格

而家開左間公司去避稅 某程度上已經唔算

ころね終於玩完今次18個鐘

應該都要交 はれる之前話掉左比稅務士搞

軍服

COCO又初配信

恭喜腹黑兔金壺達成

鴨子與猴子

都係軍服

玩到卡咗BUG BAD END

諗起當時同闇夜乃モルル一齊玩
希望佢地三個可以再一齊開live

遠睇以為係女僕

モルル同2434 d人都唔fd

過左一年又做唔起（？）咪走

依家holo有人同佢玩下咪幾好
2434個時好似冇人同佢講野咁

Games個班初頭都係各玩各，全部又係陰キャ
邀請人一齊玩對佢地黎講好高難度

令我諗起有張圖 赤羽葉子係森林俾人輪 所以離開唔到森林開唔到live

原來之前已經有同holo啲人玩

其實係有人同佢玩你查返就知合作都唔少
同埋前期未熟少d合作其實先係正常

又搵到咁多人

記得HIMA都同佢玩唔少
後期失聲之後無耐就走左
我懷疑佢鐘意夏色先過去HOLOLIVE

空媽就40W

明治新衫反而包到好密

驚俾FBI拍門

波大易ban D掛

佢人設11歲未成年

依照貓又嘅BAD END輪回
今晚上咗車嘅V應該都幾難落到車

其他人就主力打海戰

同埋ARK

（飲酒）

應該捉賣俾佢嘅人
好似係

有人畫埋圖

琉璃姐原來都9.5萬

睇錯日期，聽日先打大海戰

愛をとりもどせ 唱得好好

jeng

唔知留唔留檔,歌單唔錯

希望留，幾多首唱得唔錯下

依個都好正
Boing boing

原來roa消失左4日
東京日日100+ 冇事掛

直播喊緊

平時冇睇開,係咪比賽先緊張d type
都算快平伏番心情

夠數

早幾日Rion又話發燒
都唔知係咪嗰味嘢

聽少陣miss左
阿妹歌回
跟住咩3D live前半免費

只可以等本人講

モルル事件出雲霞先最陰公
Btw之前傳過一月中豐州live彩虹冇送花係因為呢件事

好似係玩個陣唔知做咩好咁 溝通唔係好夾到 所以玩得差唔開心覺得拖累咗咁

邊個喊？

小千,再之前好似都有見話喊過定咩
kanae同葛葉都好識做有安慰佢

有人剪,博士

好似之後己經退左燒，尋日仲有上集英社合作

今日唔得閒睇livexx

羊魔神

三視點大海戰
美國龍

狐狸

天使

連呢三個都開真船
船長隻船幾時先出到海

設定既話佢買到船就引退架啦

8pm 歌回

好唔慣日文歌既mv咁正常

有冇人睇過B站幫星姐個模型

支那嘢，算罷啦
唔整到成隻上海米奇咁已經偷笑

咁勁既野但係又放依度真係唔知做乜

係好撚柒呀大佬

K島見到張圖

反觀今日AZKi個live 場景燈光特效做得唔錯

等聽健屋既尖叫

未見任何鬼怪野已經叫左出聲

上世紀風格既3D

見d大69話774唔比bilbil做字幕所以紅唔起

今日直播開薯片，抽到就畫
超快手

要不是B站照顧vtuber早就完蛋了

幾時改名叫vbilier

人格分裂

連おかゆ都玩壺

腹黑兔趕搭尾班車

好似話係關左渲染

クリス平時咁鳩但係唱歌幾好聽 唔知係咪又飲完酒先唱

封面欺詐

深夜の歌放送！ / Mio Channel 大神ミオ

【#FOXDEMON】幽霊列車？まぁ、魔人と狐も幽霊みたいなもんじゃん？ん？【ホロプロ/白上フブキ/荒咬オウガ】

點解好似睇夫妻直播咁

頭先出左新聞,確認死左

Mio媽唱得好好聽
You're Everything, You're Everything

新聞唔係話得老婆婆死咗
其他人下落不明咩?

R.I.P.

道明寺ここあ×芦澤サキ依個live 平心而論唱得唔差, 鏡頭同舞台都做得好好
可借係間野riot music 都係U社開(遊戲部果間)
技術同以前一樣都係出奇地好
不過個名真係臭哂, 2代ここあ都係得5萬
入錯公司

連荻野目洋子嘅歌都識唱
究竟係咩年代嘅人神

屌你垃圾支那
歌冇問題
但係比個咁既演出真係
希望首歌快d出mv等我唔洗睇個replay

RIP

RIP
每年呢個時期亞洲就有好多颱風暴雨

屌今年九州果邊好明顯係因為支那既雨雲吹左過去先會咁誇張

呢個好似真係女

點確定

想請教下, 點解Haneru比人叫做組長

因幡組？

叫自己d fans因幡組

同一條槽
anyway, RIP

高質MV

係咪得佢會玩

首飾設計

整戒指 打鐵

如果唔係相片就好

應該好易影到個樣 上次佢磨完都講

又佢係做個場俾3D 船長真係熱場專員

第一關就卡左半粒鐘

‪ ‬
光の向こうへ / HACHI 【official music video】

開始了

一開就唱歌

四期生D模全部咁靚

6萬幾view停左

會長拉高左個標準
之前V界3D最高唔係7萬咋咩

一陣係咪有同期生撐場

可惜唔係屋企
番去又要補

會長之前邊個最高?

竟然仲多人過holo 3D個邊

好似彩虹嘅 唔係好熟

TOWA BB個模整得好鬼靚

TMA

10萬

放過佢啦

又開始虐鴨子了

TOWA 哭左

燒鴨

幾型

仲有招

一個識打帶三個新仔

あにまーれ個みみ把口好似愈黎愈衰咁

真係岩岩好揀曬d社員，唔計田角

我記得佢哋之前有玩過
可能隔太耐唔記得點行
搵電油呢關係比較麻煩

上集最後おかゆ自己走左笑死

SM OK

非公式wiki又要加長

我而家先知佢都做VTUBE

WHO

做左成個月

crimson,最出名應該係tifa h漫

講起畫h漫嘅
琴晚水龍敬開live唱歌

D揀人都幾好笑既

比刀也揀中第一個

しぃしぃ揀語部係想逼佢返學

しぃしぃ炎上隊

攬埋d問題兒童
新反抗軍

2434甲子園其實係玩咩

用今日揀既人係實況野球2020度整角色,game入面練3年之後對戰
扮現實既甲子園由ドラフト会議開始

今日揀liver > 之後育成自己揀既liver > 初賽 > 決賽

彩虹甲子園最好睇既位係每個Liver出場既時候既表現
著名既場景就好似第一界大福用既魔物 — ユードリック同 MVP —リーダー
育成方面大福係專攻ユードリック，リーダー係決賽前都無出過場
係決賽既最後大福決定用無出過場既リーダー去打最後一Round
最後點知真係逆轉勝

大福果場真係痴撚線天開比佢打到懷疑人生

果場真係

大佐戰犯

各有各忙,唔知之後有冇人陪修女玩下

隻實況棒球我睇過下都唔多明做咩
知道係育成下d人仔, 做監督比指示
其實咁講係咪即運game

所以而家呢個只係改佢地個名整隊人出黎？
同本身個liver冇關係?

有運氣成份，但係都要育成既
除左用個名仲要整埋外型
同本身個liver係冇關所果唔係點會有ユードリック

實際落場,例如投手投咩位置,九宮格之類
比人打中,邊個接波,接完傳比幾疊之類
ed位有得穩打同要棒球知識

其實呢 真實嘅ドラフト会議係高中畢業先有得參加

我知細節位就唔好太認真

都係求其攞個名嚟玩嘅啫

最好睇係ed戲劇性既野
成場冇乜表現既詩子上場,舞元話打中就扮正太聲
跟住就黎滿疊全疊打

終於返黎啦mc

即係個角色係個位liver控制?
睇你上面條片又唔覺得似wo

似football manager
你set戰術畀球員跟
睇りりむ就明

上面舊版
e隻最新,你是但篤下d時間睇

我都明基本上隻game係set戰術
指示點擊球, 點投球之類
呢個係監督(楓, 刀也, 舞元, 王女, 大福, 社)要做既野

我最大問題係
咁比人揀出黎個16條友可以做D咩?
隻game可以好似fifa咁每人控一個人?
定係佢地可以育成一個自己名既人提供比監督用?

比人揀果d係純粹出個名

我上面都有咁講
但有人答我實際落場

16人,9人正選,7個後備
有體力值,所以必要時要換人
控人可以講似fifa d,每次控一個
防守有自動同手動揀

d人係可以由造型開始自己整,劇情就係練能力值
黎緊要做既就係成隊人改名,重新訓練

首歌好聽, 但大陸嘅3D

上面己經有講，
btw可能係關左個渲染？

竟然差咁遠

點解唔用返原本3d??
就算支那B有贊助, 但個3D真係好撚7

我諗應該個模係本身嗰個
只係冇開渲染
3D模冇渲染可以差好遠

第一次見全疊打

好耐無睇
點解電腦少女siro而家咁小片?

轉左唔係一日一片,合作上節目event果d為主

好似話好似話之後會3D同現實都會有活動

之前好似話武肺關係d片出唔到咁密

扮版權持有人逼人分錢?

我覺得過10萬後 佢整個新3d好啲
會吸引多啲人睇

youtube成日有依d

睇大部分玩過嘅都怕蟲

應該畀sora玩

睇大部分玩過嘅都好Lag

就40W 差2K

尋日大福講完今日自己畫

開波股間

佢真係好顛

可惜入錯公司

未到12點已經過百萬SC

乜水

江良

夏兹咩媽士嗲 , 餓多Gi巴啦...嗲su !!

12點,魔法冇lu

精神病

猩猩基巴拉

我屌又呃飯食

失禁團長仲喺無間馬騮地獄

貓又最好都只係去到個橙
睇嚟gamer組真係唔擅長壺男

好似琴晚都有提,29號玩vr 3d恐怖game

希望真係FNAF

所以佢呢排咪玩恐怖驚練膽量
不過.....

希望佢未用晒啲尿片

今日ARK

在壺男的折磨中
渡過了40萬sub

依加先知太太都做vtuber

好似又係武肺停左

唔計會限原來己經成2個月冇播

屌又係支那人 今次係餅月hina

？？

段片show左台灣兩隻字之後炎上

應該講緊餅月ひまり？查咗應該係呢條片，台灣部分已被剪走，不過睇繁中字幕就會知剪前讀左台灣出黎。支那人定期小事發爛渣，我查落好似今次冇咩炎到。

Fb個群個Admin好on9 試吓俾著係你peko再炎上睇下你頂唔頂得順啦

上次peko事情我勁心痛peko

Keep住有d抽蛋片
仲keep到咁高人氣都犀利

原來文野環都係淫夢廚

搵得支那錢就 。。

pekora事件詳細希望

前因係啲支那fans單方面抱怨pekora對bilibili直播限定唔積極，然後導火線係pekora喺twitter轉載咗一條niconico片係pekora既直播精華，而果條片係由b站轉去n站。跟住就喺支那炎上咗
成件事都幾莫名其妙

轉左條nico上面既b限剪輯，之後比支那屌佢唔專重b限

咁複雜支仔真係好易碎

突發

前幾日好似仲播緊？冇睇佢唔熟

查返原來尋日仲播左2次

咁突然 佢都叫holostar呢排出位個嗰

仲要直接契約終了除左做左d好嚴重既過失之外真係諗唔到點解會咁快狼準

片已del 應該冇得挽

十分鐘就del哂

想講月下單野
但契約上既野又唔講得
佢仲係度苦惱緊點解釋

冇講到重點（或者唔講得），主要係感想

佢話自己都唔知理由

唔係健康問題

唔俾男脫毛?

咁難得打起左少少 咁樣少個戰友

campfire 眾籌做鞋，袋

只係記得
有同營運傾好先決定解約
身體，心理健康冇問題
最後係咪話下次直播整理好會再講？

哇正幾型

難得三期生終於有啲起色

唔夠數就唔出
但應該做到掛

彩虹點會唔夠數
可能唔洗幾日夠數
全部設計幾好
星川個對鞋真係幾有星川氣息

多左咁多人睇

隻色男人carry唔到

跟haru打比賽贏左嘛

單野最on9係二次創作者（素材未受權）因為轉載者侵權而去譴責其中一位原作者（ペコら），其實支那仔炎上唔使logic，人多就得

無得再聽陀螺Asmr

講開支那炎上，上星期holo有單仲on9。紫咲シオン大陸字幕組，因為hololive官方比嘅禮物（好似係簽名明信片）唔啱數，諗住去嘈hololive 官方，最後竟然係自己一開始報比人地個數字錯左

係
女人著先kawaii

皇女對鞋我想買

爆旋陀螺asmr

聽日有神樂mea 3D

今晚就完

三枝個邊設計應該最唔吸引
イブラヒム同ドーラ 設計都幾靚
女仔應該買皇女、星川同愛麗絲多

攪乜

支那大好き

食得鹹魚抵得渴

I mean嗰admin

其實我回緊再上一層不過懶無禁番上去

本身字幕組夾好左兔仔下次B限會讀大陸仔綿花糖，
但一直過左限期都未開播

後來轉載事件玻璃心碎就燒人twitter，反而引左好多路人幫兔仔護航
後來燒燒下大陸仔自己發現原來係字幕組手腳慢仲未翻譯好
之後大陸仔自己熄火，

件事完左之後同接開始係咁升
播完個綿花糖後支那fans 就真香兔仔變大贏家

事實上無論同呢單嘢有無關係都好，ぺこら係果段時間之後爆上，到而家做咗V界Tier1配信者龍頭，班支那anti真係喊晒出黎

曲線大爆發

支那行嘅係催眠式洗腦教育
當中可以觸發民眾進入催眠模式嘅部份字詞
「外國勢力」、「破壞統一」、「分裂國家」
當然仲有好多

只要有人用呢堆字係留言度洗下板
支那人好快就會進入臨戰狀態

我仲好記得果陣時佢玩緊mgs ，一開始我仲以為係因為mgs 出名到咁搞到到多左咁多人睇佢
comment果度就係班支那fans 同支那anti 係度互片，日本班人應該心諗jm9 我一句都睇唔明

咁dum本畀錢整3d

個3d好似整得幾靚

果次之後好似去得一次B限
愈去愈少

我想知轉播去nico條片係乜野

40萬人祝酒會

香港V 大部分好冇特色
成日無端端夾句日文 又有偶像包袱又偽日
如果有港版貼地痴線佬V 屌黎屌去
我一定推爆

月下單嘢會唔會係佢俾人起底
影響到佢本人之類
好少會咁突然即日終止
連YAGOO篇聲明都係28號即日出

YouTube刪片，Twitter刪咗6月8之後嘅tweet
似係del咗嘅嘢當中有問題出咗

唔知之後會唔會轉名再復出

利申：本身唔多睇STAR，不過希望之後會有完整啲嘅解釋

之前睇過一次企鵝YONA
把聲唔錯，有啲似猫又嗰種DJ聲
但佢玩嘅game我唔太好

應該係啦
而幾日有開播
荒咬都話佢心理身理健康

估唔到有巴打都會睇ユキミお姉ちゃん
佢啲川雖然唔特別，但係幾有家嘅味道

好耐之前開始睇,雖然唔知成日追,但有時都會留意下佢睇緊咩

屌黎屌去既意思係爆晒粗定真係屌鳩人?

咁老實講香港streamer爛口發癲已經有好多

依個v之前見過佢fb落廣告
依家仲dum本整3d真係睇得出好畀心機
不過睇過佢一次唔係好慣男人扮可愛

我都係間唔中睇佢,唔睇都俾個like
幾鍾意睇佢同ロボ子合作
上年佢係日本お姉ちゃん比賽好似入咗頭10位

真係互屌嗰啲，觀眾應該只係食花生
我諗佢意思應該係「帶有節目效果」咁互相串嘴
所謂「節目效果」就係唔涉及現實嘅嘢，唔會傷害感情
唔會演變成雙方粉絲互鬥
做網絡藝人其實都有幾多顧慮要做埋PR嗰份

點睇都似犯左d事先會直接契約終了，直接用契約終了即係連畢業都冇，通常都冇咩好事

明明前一日都播緊,感覺上似cover快速切割多d

佢個隊友好似話連本人都唔知咁快,冇得同fans道別（？）

荒咬又話唔係身體問題，但又唔知真正原因

明明仲播緊個勢又算好，又唔似唔想做，又唔係身體問題，又好難唔諗去壞果邊

不過做網絡偵探都唔會有結果，冇人爆料既話局外人永遠唔會知真相

其實應該係25號開始決定，呢三日內可能有傾過去留

已經73%，佢到時正式買會正價
而家籌款中會平d咁

不留檔歌回

一聽佢把聲就想笑
嗰種屁孩感

香港做網絡純娛樂內容都幾難，觀眾對公眾人物要求高，如果做V接受到嘅觀眾仲少，不如做勇武VTuber 用黑口罩黃雨傘形象粵日雙語文宣實有人睇

純粹提供一個V自行解約嘅可能性
起底都有分傷害程度
簡單用haachama做例子
haachama >>> pikurusu >>> 疑似真人相片 >>> 超市俾fans發現
如果真係遇到瘋狂fans，可能真係要退一排避一避先

當然，如果係照大家推測係公司解僱
就九成係講錯嘢/播錯嘢搞到公司俾人告
咁公司多數都會傾解約

本身唔係政治人物
做呢啲政治直播冇人事後台好易出事
特別係而家立咗國安法
啲後生一輩嘅藍絲會搵位入你

一黎國安法，二黎公眾對黃色kol要求更高

鞋size 太細,得袋有D興趣

咁先好

春猿火同ヰ世界情緒仲終有3D!?

之前冇留意文野環
原來同haachama有得fight

FBK新2d唔知會唔會有埋黑上

文野環痴線既時候haachama仲好正常

Fubuki終於有表情

同fd打機個種歡樂屌
類似大馬 songsen個種

塊面好似圓左d 得意好多

個口大左

以前on9 d

胸が揺れます

睇返自己POSTER

好可愛

ahegao

四個接力
仲有無下個

即係1期都會有新2D?
btw 老師身材咁正 YouTube究竟會唔會ban 呢

パトラ都29萬

LM睇BAN RTA

好想同老師玩急口令

お嬢 31號新2D

訓覺前聽

野良貓係特別嘅存在 冇人管到嘅貓

同上次差唔多,又係mayuyu拎uiha個殼黎玩?

櫻巫女中左肺炎?
兩個星期無update

今次係用變聲器，上次冇用

佢自稱唔係，睇佢twitter就最清楚
無吹水既話應該就快開番台

2日前先出Twitter

又插多佢一刀
天使就算2.0都係唔識搖

100%了

兩個人都係舊衫唱呢首
エモい

男人黎

等睇中齊訂閱bug+ Ban

久違嘅雪山

Dbd大賽

營運

星姐視角

Aki 視角

老師視角

haachama private 咗條片

陣間有賤兔鬥馬騮

母子ARK

完全整左形

鳴神條垃圾既片都好貼

提左我入去負皮report上一頁

佢啲講炎上嘅評論片的確係垃圾，不過佢爆嘅料就唔係未中過

佢好大部分都係將5ch既屎拎上黎
真係獨家中既料真係得1-2%
有時柒左仲要話如果唔係自己爆料就點點點
佢既路線就係靠所謂爆料炒花生提高知名度,有其中一部分人信就可以加自己既sub
錯左就鳩up d理由公同字都佢贏

咁既垃圾真係算啦

陳雲

事實上我都係睇到5ch講呢單野先，但廢時自己執料咪用佢條片，重點都係單野係咪真。

心跳由95升到123到
係咪唔算勁驚

重點係單野真假都唔會知
除非有人真係爆d堅料而唔係佢果d網上搵既鳩up料
我個人雖然都覺得單野唔係正常，因為用契約終了多數唔係好事
但係都唔會好似佢咁直接係標題已經放箭
依單野炒花生除左對佢有好處之外，其他人根本冇得著

其實都估到裁狗會衝出黎出片
呢條垃圾係靠呢d抹黑維生

終於可以睇人嚇到失禁

尿片ready

仲要等

止まるんじゃねぇぞ

25k觀眾等緊
果然，睇人仆街係最開心

似係要等齊全部人都off晒stream先開始

跑步好搖

船長

笑鳩船長唔識乳搖

Title

【#白銀ノエルVRホラー】超絶ビビり女騎士団長...止まるんじゃねぇぞ…😎👆【白銀ノエル/ホロライブ】

SSR 演出

團長準備好尿片未

團長超弱

一直卡關

換髮型

有成6萬幾人睇緊

先日法要で帰省した際同席した親族の1人が本日新型コロナウイルスの診断を受けました。
長時間一緒に居たということもあり
8/2のホロクルへの参加を辞退させて
頂くことにしました。楽しみにして下さっていた方には申し訳ないです。
貴重なスペースも空けてしまいすみません…。

好想收工 係咁問幾點

木顏色呢個遊戲又幾得意

佢唔係以為隻game
只係單純嚇佢一粒鐘就收得工呀嘛
佢過唔到關點樣完

V界終於都俾武肺侵占

如果係耐久真係多多尿片都唔夠用

有歌

說好的失禁呢

佢真係嚇夠一粒鐘就收台

BAN RTA

佢仲識賣廣告，即係冇事

後面接老師2.0 一定準時收工啦

本日更新の「Vのすこんなオタ活なんだワ！」第7回放送は、『銀魂』の坂田銀時役をはじめ人気キャラクターを演じる #杉田智和 様がゲストとして出演

8月8團長偶像衫3D

應該唔會確診嘅
仲要睇佢打功夫
佢親戚就....

一直想請教, 點解mea 大陸咁受歡迎, 但日本本土好似麻麻
仲有個3D幾正

好搖

多左塊布都係好好J

人哋改過自新了 而家日本都ok

係大陸紅其中一個好大原因係めあくあ

mea係大陸係第一批有字幕組既人
果時好多人幫佢做字幕,睇B站既人前期好多只係睇佢多咪係陸紅LO
日本本土都算係紅既個人勢既

原來玩午夜熊都可以asmr嘅

choco老師鹽到呢

國安入屋拉學生Retweet link⋯求下大家幫手retweet推上國際

新歌

NAMCO對IMAS個版權睇得好緊
就算CV本身喺唔係IMAS嘅節目都有啲避忌
有無事架

個2D幾正

28

終於派個live2d

算快手

何解改過自新之前成日炎上？

之前講野踩界時不時小炎，而家其實都係，不過ネタ多啲，上年經歷左一次大炎上後收儉左少少，由炎上系轉左污物系

現時hololive大量遊戲直播紀錄突然變左私人影片，ぺこらMGS，ルーナMHW，フレアDMC5，あくあbloodborne，仲有全部人嘅超魔界村、隻狼、BIO
目前睇落好多係Capcom同Fromsoftware，但係darksoul 冇事
ミオ嘅ghost trick都係幾個鐘前比capcom向YouTube ban 左，可能係因為呢個

睇睇下姬森露娜玩KAKAROT冇左
明明唔關事

覺得佢講d野對日本仔黎講尺度太大

COVER真係任天堂單嘢之後都學唔精
我睇雙葉話係 警告->拒絕 先會刪除

即係無視咗警告一段時間

cover上次單野都有同老任確認過舊片嘅版片問題，老任話唔追究
見其他公司冇出聲，咪側側膊廢事處理以前啲片嘅版權問題

見mio比人ban片，即刻嚇到叫旗下vtuber隱藏哂嗰堆片

老任好似話要佢關左收益先，再慢慢傾數
不過我想講之前咩都開收益同sc，冇比人告到已經係執到

korone果堆舊game仲點搵番d公司
好好奇係有人舉報定咁好彩間公司做野

新人留名

呢度笑到我傻

有無邊d v唱歌好聽推薦想加推

之前貼過而家可以貼多次

可以試下聽以下，唔計個人勢以下都算唱得
ok，當然仲有d無放
獅子神レオナ

花譜（只限某類型）

戌亥とこ

燦鳥ノム

綠仙

加賀美社長（男v metal(?)

メリッサ
（近期幾首都唱得幾好）

azki 同sora

himehina

依個而家唔知仲算唔算v,不過都推薦

YUNI

花鋏

童田明治（偏唱動漫歌）

虛擬猩猩

町田同力一都好唱得（町田個唱法應該學過聲樂）

3d
【歌枠】実質 THE FIRST TAKE【陽夏のの/Vtuber】

琴日團長玩隻VR 恐怖game
對住塊砧板講るしあがいる

團長玩果隻VR 每隔兩三分鐘就慘叫一次
後尾稍為摸熟左玩法就好少少
睇見佢都玩得好辛苦
又話好熱

唔該巴打們

PPT上reddit

簡單自我介紹
一直都知道有Virtual Youtuber
但除左最早期既AI 有望過下之外
其實一直都無特別再留意

直到前排無意中見到 湊あくあ
真係有種驚為天人既感覺
真係好可愛

以此為契機之下
開始左去了解更多Vtuber

第二個留意到既就係團長
絕對唔係因為身材
之後就一直好鍾意睇團長d片/直播
平時就咁聽佢講野把聲已經覺得好放鬆同舒服

依家開始去接觸同認識成個Holo Live
睇三期生之間既互動
又係成個感覺都好正

接下來應該都會放多d時間係呢度

同我差唔多
望過下AI玩幾隻game之後沒睇
跟住睇aqua再睇三期生
るしあ

睇嚟有排搞

我都係本身得閒睇下輝夜月就算
有次睇左條鬼佬剪matsuri條我就係hololive既片就入左坑

我都係holo入坑，最初睇フブキ然後開始認識其他人
依家如果撞晒台既話就主要睇みこ同おかゆ，然後三期生
彩虹暫時睇笹木同こんるる多，太多人認識唔晒

而家個post多左咁多人,咁多都holo入坑

Asacoco 1.0死清光了

主要因為vtuber熟肉精華holo佔比較多

同埋呢家唔係彩虹就Holo
彩虹入坑難度又咁高

正確黎講係5月31之前既都死清光

Asacoco停咁耐應該都唔係因為太辛苦
係太多干預

我覺得係佢地最近搬屋要哂好多時間姐（鳩估

都未開始搬
睇緊屋啫
但就全部Asacoco停晒

有傳聞指出KONAMI或者有人藉著KONAMI的名義進行違反版權檢舉了Hololive

而Youtube關於侵犯版權的規定是違反三次就出局 不能再建立新頻道

於是Staff緊急刪除大量遊戲直播影片

只不過有些非遊戲相關的也被刪除了 可能是一鍵刪除導致的

但Youtube不管你是不是真的版權方 只要申訴就會幫你維權這點真的挺蠢的

希望Hololive能撐過這波檢舉

簡單總結就係咁

希望之後會過啦,yt個檢舉系統真係好反智

我一入坑就爆d咁既野...

結果 Cover係咩都cover唔到
只係睇最近嘅大事件
夜空メル
任天堂
月下カオル
動画削除
然後每次聲明就話下次會加快對應、加強管理
你嘅hololive member幫你攞左V界天下
然後就屢次令member活動休止
Cover個名變咗係度串緊自己

有熟肉精華真係好好多
一條片本身1小時以上
先唔講無能力食生肉
但都好難條條片都睇足晒
有人可以將d精華部份剪出黎
真係好方便咁就睇到d 精彩既內容

講起youtube有時會推薦d片出黎
又真係好似淨係見過台仔d holo中譯

正式授權就唔講啦,冇後話
始終收益分成之類佢地要傾
但e單似版權曱甴搞事,問題就出左係youtube度
都幾無解,同之前誤ban一樣要等youtube
彩虹會唔會比人搞都係觀望緊
都唔係咩新聞,只係搞中/有心搞佢

有傳聞指出KONAMI或者有人藉著KONAMI的名義進行違反版權檢舉了Hololive

唔知點解諗起2434哈哥炎上休止
啲人話佢去隔離箱進行間諜刺殺活動, 搞到隔離箱炎上,

holo大陸本身多人譯，好多台仔果d又係睇b站既精華入坑
所有中文圈前期mea同holo既 fans多d
翻譯多咪多人左人入坑
外國都係holo翻譯多

彩虹真係要有多d日文聽力先易入坑

家下台灣多左好多,好似都有20個大大小小既翻譯ch
雖然都係holo多
咩vtuber生態箱之類?

mega tag同佢個算法問題，有試過holo有某首歌成日會自動播放會播到佢明明冇like冇收藏，首歌聽過一次咁大把

係咪真係比人惡意搞就過多幾日知，但係根本上攞到許可就唔會有呢種問題發生。你睇佢個聲明都知，係老任之後冇吸取過教訓，都係好好彩彩咁嘅心態，比人打到埋身先急到清撚晒啲片。

唔關事,用e單做例子
佢投完首歌,首歌既版權方 JASRAC同youtube簽左約,唔洗再授權
但一樣可以比其他公司以版權持有人身份去投訴
然後youtube AI一樣受理
上面個聲音就官方罐頭回應,但相信原因唔會差得幾多

彩虹唔係唔想睇
實在太多人，只可以揀黎睇

見到今日咁樣
我真係驚公開唔夠半日就被人DEL咗

有冇巴打睇開周防パトラ

呢一段今日剛剛睇完

團長好認真好正經咁講d鳩野

如果holo確信到唔係自己問題，佢係份聲明就會講得出係YouTube AI bug ，佢而家自己認錯，而且講明無受到權利者許可，管理不行，唔係知道自己有位俾人入係咩

反正錢已袋

係咪因為長開SUPERCHAT事咋咩台都開黎收錢

依個已經係neta黎話佢係暗部

依個其實youtube一直有

應該唔關事，冇開收益化都可以版權申告
如果係收益出事就唔會初配送都要轉私人啦

呢家又有人話夢追係新暗部

日本d道歉唔係不嬲咁
將自己既錯誤入人地數,觀感係最差
同youtube仲要合作關係,靠佢搵食,擺佢上檯冇意思
我唔否認有d舊game可能搵唔番間公司,或者係申請緊授權既狀態
但家下都冇辦法先收番曬d野,廢事比人再搞

應該係一次過轉哂私人多d

邊個炎上邊個就係暗部

我船長嘅生日變咗係hololive 最黑暗嘅一日

日本d狗屎道歉文化,總之唔好連累到人
咩都係自己錯,咁就最好
除非你係d超超超大型公司,先可以咁無恥
因為隨時打官司

之前首アライブファクター暫時冇事

希望今次呢首都冇事啦
雖然佐賀事變同angelfish private左

暫時睇佢篇公告就係因為有幾條片違反著作權被YouTube del ，之後cover就淆哂一次過將大量片轉成不公開，（因為比人del左3次片會直接停channel)
之後慢慢check睇下仲有冇片有事

有冇版權曱甴就冇講
有d原佢歌己經放返出黎
我想講依d野係上次任記單野之後唔係應該要做咩

之前就話以為自己間企業勢唔係法人點點唔知
今次好明顯係自己問題

不過都係果句 錢已袋

彩虹果邊暫時比人挖到しぃしぃ有d片變左睇唔到
但唔知係咪今日先搞
如果係有大動作都係得個等字

有心嘅，可以要你嘔返出來

係所以之前d版權全部唔理真係好癲
不過最後d成員出返黎大家都係會照課，因為炎上既係營運

唔好似.evil 咁用成員做演者盾就ok

己經有人吹緊而家係咪演者盾
不過我覺得而家就未係演者盾既

呢度有冇ドル部信者架，講呢啲會唔會俾人打

メル仲未有反應

見到首頁個介紹都走左啦

應該冇既，果d稀少種黎

有既話佢走

信者都變anti
カルロスピノ

ぜったい天使くるみちゃん (已被引退, 傳說的vtuber - 第一歌姬)
有少部份片係youtube, nico nico搵到
ぜったい天使くるみちゃん/罪と罰

ぜったい天使くるみちゃん『月光』

魔王様と絶対天使の1/6の夢旅人2002

江戸レナ （識英文，歌唱爆發力強)

Memex (virtual band)

Vmusica (把聲雄厚又sexy)

逢坂まの (rap, guitar唔錯）

白城レイア (治癒系歌聲, 錄咗好多歌, 最近先慢慢post出黎)

めたもえ (唱ff14, nier嘅歌唔錯）

陽夏のの (墮天使)

MIA

武井椿子 (把聲幾好, 可惜好少放歌, 同埋多數係縮短版)

ViANKiE

アザミ(獨特好有韻味的歌唱方式)

sifar vtuber

魔女マール (爆魔力認真mode時好聽)

小宵

歌衣アズミ

ミディ(唱作vtuber)

直播有時候真係好難跟足全程,有精華真係幫到好多,推坑都易D

演者盾有分主動同被動
不過暫時未算係演者盾

推d引退左既比人

連a醬都話好混亂唔知咩事
根本no plan

講起版權twitch都奶野，尋日聽證會眾議員都問amazon關於處理twitch dmca問題

白上ィィィィ！

永在心中

同埋入坑之後愈睇愈多個 個個睇哂真係唔得點
精華慳返唔少時間

睇v前覺得24個鐘唔夠用
睇v後覺得240個鐘都唔夠用

仲有幾位未推
緋惺（あけさと）

宗谷いちか

花丸はれる

綺羅星ウタ

波羅ノ鬼

4:19:31

.774宗谷いちか 嚴重俾人低估
明明幾好聽

宗谷前期唔留歌回，後面人氣低左先留

彩虹入坑，但最後睇最多 holo

以防人多database error
backup版本

貓宮開始睇 但係真係開始沼係HOLO

3個月前Holo入坑
都係睇白上同三期生多

AQUA聽日終於玩JUMP KING
仲要係耐久

車費有著落

好正，SMOK Q版 STICKER

貓狗

我入坑時間唔夠一個月比holo同tamaki深深吸引住

日本公司真係寧捨煩 鬼佬game廠幾本上都唔理你

日本廠要靠ip搵食

本身諗住剩係睇あくあ同團長
之後睇睇下越睇越多

有d規範對個人同對公司唔同，日本鐘意組團用公司名義
依個係日本YouTuber既風氣黎

【パワプロ2020栄冠ナイン】王立ヘルエスタ高校、新入生歓迎編 #1【#にじさんじ甲子園/リゼ・ヘルエスタ】

其實外國youtuber都有network/公司
表面係個人channel，但都會聽公司指示
定期一齊stream某啲game/challenge咁
所以都好難定義係唔係全個人收益
但hololive就一定係公司

我都有睇Tamaki，真係
依家真係240個鐘一日都唔夠

組合幾新鮮
我覺得玩Minecraft 人狼或者project winter會好睇啲

好掛住みこ
到底發生左咩事停左咁耐

先天病

唔知咁講會唔會比人屌
睇holo 都係唔好跟車太貼好d

正確黎講係睇ハニスト

船長個模加番件袍靚好多

番工時間睇都唔掂

マリンきっつ（かわいい）

跑兩步就無氣要坐低休息

船長睇睇下都覺得幾正

cls船長去到中間先叫人貨金

船長首歌d歌詞

後半似係聽緊啲2000年左右嘅動畫OP

好懷念嘅電波FEEL

有d年代感首歌 係咪特登

影相果個位勁多人課金

但出奇地覺得幾正

SKYRIM

段MV 好正

淨係計啲畫都多好多
係咪船長自己畫番既關係

暫時聽住依個解釋先
如果係真嘅話capcom到底哪來的自信覺得自己有本錢學老任咁玩

po定先

capcom搞呢d野都有d鳩
事關唔係影響v界, 而係成個youtube d人

主要係youtube本身政策鳩 又靠晒個AI
capcom 個地圖炮先打得咁順利

有冇capcom出版權聲明sauce?

揾緊 所以叫暫時睇住先 唔好盡信住
但2434嗰邊都好似有人中招 所以估唔係holo單方面問題

起碼都要好似任天堂出番篇正式notices講修改相關政策先信

超多負皮
拎左luna個殼玩

佢出唔出notices都好 都冇咩可能即日就檢舉 根本冇比時間人地

自己燒自己

彩虹係半個月前就停哂capcom既game直播,
社既洛克人2同偵探既逆轉裁判都冇播,2個都話要等營運消息
而且佢地既舊直播檔仲係度
順便一題彩虹既人玩MHW同BIO 都冇開過SC
youtube都唔係所有capcom既Game既直播都冇哂

所以最後就係去返,點解人地冇事,直播紀錄冇比人del, holo就有事
會唔會係用僥倖心態去對版權既事覺得冇比人告就唔理
近年capcom既game炒冷飯但係隻隻都好賣得,完全有本錢咁玩

依個係假設capcom告人係真既話既前提

究竟隊左幾多草

日本已經連續兩日全國感染1000+
仲頂唔頂到8定10號社長3D

話時話，照CAP水COM單嘢
SKYRIM洗唔洗都問准B社先播得

負評仲升緊

宜家搵埋PPT

到kanata

到天使
痴撚線

玩完luna皮再玩pp個皮

留係澳洲留得太耐真係會痴線

右上個訂閱冇升過 負皮係咁升

3000負皮了

火系vtuber

佢個description 真係好fit 個主題

圧 倒 的 カ オ ス

就係呢d痴線隊草系vtuber岩口味

一陣玩埋羊就5000負皮都黎

但係禁入channel到睇變左46.7萬

IF capcom要告都冇得拗
本身就係佢版權搞到一pat屎咁
唔係都唔會今次hidden埋一啲唔係capcom版權嘅game
睇都係未傾好 甚至未傾過版權
驚俾另一啲公司or 假版權申訴 打多一下成個channel 收皮

神椿2位終於有3D
情緒果個幾靚

右上個個應該係一早cap 定嘅

holo而家直播game都好煩 要搵左人地傾版權先播得
而家直頭唔直播任系game

謝罪之後 dislike竟然真係少左

貌似只係影響有公司背景嘅channel
個人channel暫時冇事
你睇下某K啲Biohazard仲喺度

2萬正皮
神作

Holo以後玩D 驚會唔會全面西化

Slyrim都出埋

其實以前有玩過，好耐之前

4期生玩外國梗玩得超熟

依家係一條友玩完某一隻game之後其他人就會跟住玩

鬼佬廠冇日本廠咁多野煩

之前玩果隻尾班電車
就係個個人都玩一次

鬼佬game同indie game大把可以玩

「本ゲームを配信に利用することにつき、:copyright: 2016 Bethesda Softworks LLC, a ZeniMax Media companyの承諾を得ております」

咁抄功課呢樣野Vtuber界共通嘅...
係HOLO好多game玩唔到先個問題更明顯

雖然係同一隻Game
不過唔同人玩既風格都唔同
所以都ok

本身就好明顯,冇人留意啫

舊channel無啦啦俾utube ban收益
開條新channel

生日前希望上到十萬

犬山雖然係個人勢 但係有のりプロ
係唔係都係當一般企業咁睇

應該係

唔知佢入面點分成,如果有抽成既話基本上應該可以當企業勢
不過對佢黎講重點應該係避稅

Holo Live 旗下既Vtuber
唔知待遇係點
見直播都有唔少人課金
唔知最後有幾多%可以落到佢地袋....

hololive好多人都好過癮
建議儘睇

武肺搞到HimeHina冇左巡演

holo冇人講過分成既野,而且應該好早唔比講封左口

笑死，一開始就係咁打個任務NPC
打到變咗通緝犯做唔到任務要RELOAD

Skyrim真係神game之一
如果aqua後期學識召喚獸，唔洗怕俾人通輯

講起Skyrim就諗起以前入第一條條村劈雞搞到比全村人追殺

佢哋既唱功真係好勁 真係好可惜
之前啲live 佢地唱 人型 臨尾既高音好中意

我諗有九成人都會一入村就劈隻雞

我都試過
我諗有玩過嘅大部分人都會試過

果時live完公佈完巡演,之後就即刻話要停
套新衫冇再用過

都係參考,holo未必抽依個數

呢段片笑到傻（本身自己有睇開 Kamen rider

直覺覺得會抽高D

嗯，仲有あにまーれ
比較鍾意呢邊既vtuber多d
利申AI channel 得3萬follows 個陣開始有睇開
不過去到宜家剩係睇ハニスト同あにまーれ

希望今年會有新泳衣
上年個套真係太小朋友泳衣

佢哋既動態捕捉應該算頭幾
好少穿模

live都係有,本身個人設就唔易穿模
佢地果件和服(?)既長袖就有穿模
MV既3D keep到好高質,琥珀の身体後面好多人伴舞果度好形

以為佢會爆人格去偷野
以前玩一到村就係咁搵野偷

期待黑曜石隻vowoed同elder scroll 6鬥

MV真係好高質 而且啲歌風格大多好型 仲有之前遊戲部單野首歌都好好聽

第一次入城之前唔行正門會係城牆果邊鳩跳
好似我

個人感覺
呢邊比較無咁「performance」，睇得舒服d
不過大箱既合作企劃果種人多熱鬧既氣氛都有佢獨特既好
最後都係睇嘴型

あにまーれ前期太混沌想營業都難,加多新人而家好似好D?
ハニスト感覺上真係FD

團長真係幾有心
逐個逐個super chat 既名都讀一次再多謝

唔只佢一個
仲有唔少會再多一節讀

呢D 真係值得支持

くく果期就開始好左 みみ就好顛 羽柴幾好人又有d諗頭可以一齊玩咁 但係佢地好似都係同シュガリリ果邊熟d咁 組長氣場太勁又仲係唔係好識好似パトラ咁

讀名會多d人打sc 之前有人講過

個人勢
記得有一兩個小眾收到500yen sc都會喊

好想試玩下vr係咪真係咁正
第二隻game正啲，自己操控
akari

感覺競爭都好大
要出到名多人睇都支持都唔易

試過VR過山車真係有種跌落去既感覺因為個人既真實感覺同你眼接收到影像唔同步,唔慣會有D暈

開多一節讀係養FANS手段嚟
一邊讀佢一邊又再donate 無限循環養GACHI
不過喱啲野大家都開心 又冇咩所謂嘅

我睇睇下都想課

讀superchat = 半雜談

建議新手真係睇耐啲先去睇中之人，我聽過唔少人知左番唔到轉頭

唔同人合作真係好難出名

我已經睇左我最鍾意果個

唔知有無機會加埋團長落去

睇完之後更鐘意

你喊晒咁喎
係感動到喊

咪就係果種返唔到轉頭既感覺
以後都會無意中咁諗起中之人

個人其實係當 中之人係聲優嘅定位咁
只係佢地扮演嘅程度更自由 更加移入個人色彩
就算知道中之人係點 都唔太會影響角色觀感

你鐘意邊個

團長

不過有啲中之人你就算睇完個樣
都好難同佢把聲連得埋
就好似鳴海咁，個樣唔算差
但一開聲，把聲又粗又男人
好似啲食咗好多年煙嘅煙嗓咁
反而V人物個不良惡魔設定先襯到把聲

已經月供緊團長

Kson cos tifa又幾撚正..

咁夜都齊ずしり

小薯想知加密得一層同冇加密有咩分別

非會員睇唔到

LOGIN先睇到

冇分別,cdrom睇唔到only
最好係4重加密

加密主要係唔想比人google到,好似d人睇完鳴神就當真理係咁拎佢d料黎講
我地講d推測野都有機會比人咁誤用,廢事傷到d youtuber

洗唔洗4重,我本人唔介意睇到中之人野,同埋本身e個post人少,又對ed冇乜大反應好介意咁,我都冇理,是但1重就算

有人冇加密Tim

係

我就冇乜所謂

唔係間間都夠膽請素人

一個開山期撑起hololive
一個由個人勢捱到出頭
一同餞別舊衣裝 告別艱難既過去迎接未来

由當初無關係 到可以合作出歌

開山期係sora,但係如果要講撐起應該係白上
前期白上真係周圍出現宣傳，一開始2期出黎都係靠佢頂住
半個營運咁濟

人見單野同係咪素人冇關係請錯人

其實有冇人明youtube想做咩
今次cut 第三方加字幕功能
本身management已經做唔好 反而不停cut功能

社群協力翻譯功能即將停用
2020 年 9 月 28 日後，我們將停用所有頻道的社群協力翻譯功能。觀眾可利用社群協力翻譯功能，為影片新增隱藏式輔助字幕、一般字幕和翻譯版標題/說明。不過，這項功能的使用頻率偏低，且曾造成垃圾內容和濫用問題，因此我們決定將其移除，以便集中資源來改善及開發其他創作工具。你仍可以使用自己的字幕、自動產生的字幕，以及第三方工具及服務。在 2020 年 9 月 28 日前，你仍可發布社群協力翻譯，直到該功能移除為止。

我知呀 佢用意係邊

cut自己功能都唔係第一次

最垃圾咪佢嗰啲自動產生嘅字幕

佢個原因都硬膠 佢講嘅野正正就係佢地把關唔好嘅地方咋喎

少人用同怕濫用喎

基本上都係錯

YT始終都係死都要用返佢個低能AI
以為用社群字幕train完個AI就會變好
根本最垃圾就係YT個自動字幕
完全就係空耳AI

有時睇日文都話係西班牙文英文

佢個google翻譯都比支語入侵曬咁
唔知班支那人點樣可以洗到個建議翻譯

17歲2周目
17+17=34

佢都係咁講,google is dogshit

ルナ陰到佢

google好反智
人類研究AI，係想AI輔助人類
佢研究AI，係要人類輔助個AI
然後就係咁俾人洗個建議洗到要上鎖
而家又話人濫用字幕功能
咁究竟佢啲功能係輔助人類
定係純粹搵人類去train佢個AI

yt個自動字幕係用黎比人出片恥笑用
我諗純粹唔想放資源去maintain掛
再加上佢自稱因為支那肺炎好多野都改用ai搞，更加缺人幫佢管理字幕我估
不過結論都係果句：yt真係垃撚圾

我覺得純粹係內部有人

其實佢整第三方字幕個用意應該係train佢個自動自幕ai，而家見少人用加有人濫用，幫唔到佢train ai又費事徙資源maintain先移除

Sora係老母
狐狸係大家姐

最多係韓文

HA↗️HA↘️HA↗️HA↘️HA↗️

兔仔 船長 團長 我holo入面睇最多

有方向既笑聲 好好笑

翻譯錯都算啦
就連有時就咁想佢出日字
佢都係錯晒既...

佢地果種互動同氣氛
搞到人好易想箱推

上一個叫.live最後炒哂車，都係唔好近車太貼

我依家就剛剛準備睇置頂果篇文

今日開線上live

睇完
唔知講咩好
只係希望呢d 野唔會再發生

不過有前車可鑑
我諗其他人見到都會更加小心咁去處理呢d問題

原來あくあ昨晚打Skyrim 直播打左足足5粒鐘

佢真係好好體力同好勤力

打上癮姐
以前未接觸過而類既好容易上癮

琴晚睇住佢乜都冇起到咁 真係好勁

我真係中毒好深
初初第一次覺得團長唱歌真係好難聽
依家可能太鍾意佢
搞到聽落都覺得OOKK咁

岩布仙尼

屌

開場真係好old school feel

個動作

好尷尬得黎又好好笑

巨人の星

我睇果時都係諗緊呢樣

未放工

羊啲高轉低音幾正
btw ころね豐州唱喱首都唔錯

但係お嬢啲笑聲真係好好聽

完全吹住水咁起
仲要d素材揀得好正

好想有一日可以睇哂佢一個live
次次訓著左佢都未開始讀sc

成日都夜晚播到朝早

今晚好似全部3期生都無節目

尋晚依場真係精彩2個捉住葛葉唔比佢訓

night fever 會易啲睇完

之前睇佢玩minecraft 直落睇埋asacoco

希望今次終於可以有件係好睇

冬服

唉...聽星姐話miko果日vills好有精神仲諗住好快返到黎

不過唔係引退都係不幸中大幸
剩係想みこ養好個身體先

睇黎個病應該幾大鑊

好掛住佢9叫

冬服同初代3D都可以講得上係經典

R.I.P. Cake
可憐嘅生日蛋糕

點解巴打你個個留言都有負皮嘅
係唔係巴打嘅個人特色嚟

依件咪好睇囉

你當係
唔使理

我無視左好耐

就咁睇既話應該已經慢慢無咁嚴重就黎可以比佢拍下片
不過長期病呢味野都無得唔大鑊

早幾日見到K島啲仆街
係咁話巫女俾月下搞大肚
睇到我都眼火爆
你估而家仲係酒井法子個年代咩
個個暫停活動都一定要生仔

實有啲人鐘意聽故仔 唔係嘅話都唔會有鳴神裁依啲人

對巫女嚟講周年冇得復出都係好大打擊
但係佢屋企人似乎唔太care佢心情
似乎係屋企人唔多想佢做vtuber多
屋企人唔明白，好易就會誤以為做vtuber會搞壞健康
但其實，vtuber一樣可以早睡早起
鍾意幾時開live就幾時開，仲自由過日日返工
yagoo真係考慮下安排啲健康嘅時間俾巫女開live
唔好要佢晚晚捱夜，我諗佢屋企人應該唔係講唔通嘅人嚟

我記得佢miko有話佢老母成日睇佢live 我諗應該唔會反對 而係有其它事想佢停一停(maybe真係身體有問題要長期休養)

みこ老母直頭會留言玩埋一份個啲嚟 應該唔關事

K島就算啦 勿認真 同5CH一樣 多數上去發泄
基本上個個默認係暴言mode 放低晒面具9up

真

應該真係長期病啦
希望快D好返

講真都好突然 嗰日仲睇佢整曲奇整得幾靚

冬服反而刀子版仲好睇

因為邪推好過癮，分分鍾講出黎嘅仲要係35P

其實有啲咩病會病發得咁突然

點會幻想自己個推俾人搞大肚
而家啲fans咁痴線嘅咩

自虐

通常屋企入面都一定
有一個做好人有一個做衰人
見你晚晚捱夜又食無定時
屋企人唔擔心就假嘅
始終屋企人都唔會想仔女捱病
夜瞓抵抗力一定會變差

每朝6點瞓

即係好似啲鬼佬搵人搞自己老婆
仲要拍埋片咁好癲喎

日本好興被ntr

真。早睡

處女廚都算 依班到底係乜事

係你自己估 定有講屋企人問題?

6點

D人打得機多，覺得手頭上搵到既「證據」就一定可以解到哂d謎

利申：我以正常屋企人心態去推斷啫
始終冇一個屋企人會想自己仔女捱壞身體
做V嘅，仲要個中之人本身都做咗咁多年live
屋企問題唔會咁易浮出水面，會包裝得好好

我記得之前巫女都有講過想做返晨間節目
希望佢唔係諗住成晚唔瞓捱到天光嗰種啦

咁都應該搵啲合常理嘅推斷吖
點解會無端端諗到35同月下搞埋

みこ

睇得多依d仆街就知
有d唔係真係討論 純粹係想中傷
所以唔睇最直接 同佢地討論係曬氣
其實唔好同佢地傾等d流料中傷炒作唔起 對個v本人傷害都沒咁大
但有d fans會好嬲都沒計

Luna好可愛

其實本質咪就係troll純粹想激嬲fans而種種鳩up

冇咁上下無視技視同心平氣和就唔好上k島由其係裏版

暴力教師

フミ套新衫

Sio都俾人搞 依幾日到底搞咩野

就1001

好耐未試過7日爆post